433123
9597
Đây là lần đầu tiên làm mẹ nên mình rất lúng túng không biết phải nuôi con, rèn con thế nào cho tốt (nhất là khi bé quấy, hay ngủ không ngon giấc). Trong 1 lần tình cờ lên Tiki thấy tựa đề sách đúng vấn đề mình đang băn khoăn, muốn tìm hiêu thêm. Hơn nữa sách lại được giảm giá nhiều so với giá bìa, nên mình đã đặt mua luôn để đọc. Mình nhận thấy sách in đẹp, sắc nét, cũng như hình ảnh minh họa đẹp, nội dung phong phú, được sắp xếp khoa học, hợp lý. Cảm ơn Tiki vì đã mang đến cho mình một nguồn kiền thức hữu ích trong biển thông tin ngày nay.
5
1175020
2016-05-20 13:27:24
--------------------------
